暴徒廢青資料庫

有無巴絲一齊入去淨化呢個group

呢啲page report 極都唔死

依個唔係係狗舍入面逗既咩

On9 電話用黎收錢既我洗印係度？

唔係紀律部隊親人黎咩

條褲穿哂煲啦 ON9仔

要內訌了

搞到D廢佬親戚成日係group度轉寄

想知道多d呢個真相係點，想駁d垃圾廢佬

［突發］順利紀律部隊宿舍有居民著黑衫俾狗逗

Suckerberg呢條奶共狗點會bam佢地

嘥鳩氣

咁L 蠢都有人信，咁易咁多錢，大把廢老仆出去做啦
李嘉誠都唔夠錢找數

狗咬狗骨

我反而覺得無視佢哋係最好嘅選擇